覺唔覺男仔把聲都好重要

識過一個185高 樣ok又有做開gym嘅男仔
但係佢一開聲真係令我呆撚左
佢把聲真係好gay 又鍾意用嗲tone利申佢只係細我幾個月
次次同親佢講野都覺得好唔知想點有次佢仲同我講：下 我想陪你耐啲喎
我內心係
自此我就開始疏遠佢 佢依家都冇再搵我了

死gay佬

Gay你老 禾系呂仁

男人把聲好聽真係好重要

抵啦

關你撚事 上一頁thanks

抵咩 我都冇話有問題

佢依家都冇再搵我了

下 我都唔鍾意185嗰個 閱讀理解零分

又偷食多男神

所以我咪同你互屌 duc ng duc?

嗲啲唔好咩

你聽過就知真係好難頂

咁如果把聲正常講嘢嗲呢

咁都ok 但條友把聲真係太唔掂

ohRAP

冇講野啦依家

估唔到聲都緊要

你未遇過啫 有你就知

185 樣唔差 仲要做Gym 你仲想把聲好似蕭叔叔咁咩

平時都唔好聽 再加上chok聲

人若巴唔通你平時都係嗲聲

又唔係 不過本來都只係當佢朋友 但佢咁樣flirt我

lm想知點樣練聲

我都覺
最好識唱歌 加好多分

記得之前有d網絡歌手好好聽 但真人就唔得
所以都係唱歌算 一見到個樣 d幻想破滅晒

最鐘意聽到好似花江夏樹嗰種聲
應該可以練到好聽，
但首先把聲要唔難聽

公司有個同事又係把聲好gay
以為佢係gay 但原來結左婚

Agger
把聲夠沉，最正
有磁性

聲真係有得練咩

聲gay啫 樣唔gay咪得

+1

以前族長有同我講你

點為之好聽先
有D就覺得要夠沉實先夠man
有D就覺得林志雲呢D(清脆?)叫好聽
有D就覺得hins呢D夠溫柔

你話音樂情人咁就梗係無得輸通殺啦

温柔好多時係個語氣
除非你把聲真係沙得好緊要先做唔到個效果
不過都係your face your fate

利伸 比人讚過話比聲好聽

音樂情人唔係就係沉實同厚咩

音樂情人係屈機靚聲
沉實同厚到terminator咁你岩唔岩

精神分裂？

聽到‘陪我’呢句真係好心動

咁都只係程度上分別啫

陪我係男神同我講-.- 唔係講緊185呢個

但出黎個outcome爭好遠wor

咁你會點形容佢把聲